真係不得不佩服美國佬果種反抗精神

WSB一開始只係一班傻散既聚集地
但佢地竟然可以用YOLO既精神
號召到全世界散戶一齊對抗華爾街大鱷甚至整個deep state
佢地不惜押下成副身家
就好似率領調查兵團既Erwin團長面對住野獸巨人

我想講
什麼都不能捨棄的人，什麼也改變不了
只有在放棄戰鬥的時候才算輸，只要堅持戰鬥，就還沒輸。
這個世界是如此的殘酷，卻又如此的美麗。

最後
GME $10000以下，一股不賣

高追的人將在這裡死守，托付意義給下一個散戶